「支氣管炎」 係咪一種以國家來命名嘅病

?

你辱華 我告爆你 告到你甩褲

愛支病？

支付寶